{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044788",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "E7 양양 죽도"
    },
    "text": "E7襄陽竹島は東海の青い海と美しい襄陽の自然環境を一緒に楽しめる最高の休息と思い出をお届けします。 合計462室の客室は、家族旅行やカップル旅行に最適な選択になるでしょう。 襄陽竹島海水浴場と東海岸観光ベルトの中心地に位置し、45万サーフィン族にも最適な宿です。 竹島海辺と東山港海辺を近くで楽しむことができ、日の出と日没が鑑賞できる客室もご用意しております。 フロントは1階ロビーに位置しており、チェックインは日曜日から金曜日までは午後3時、土曜日は午後4時に可能です。 チェックアウトは午前11時です。 駐車場は地下駐車場と地上1階、地下3階に位置しており、駐車は無料です。 大きな車は外部駐車場を利用する必要があります。 朝食は別途お知らせされる予定であり、客室内では調理が不可能で禁煙が行われています。 客室には電気ケトル、薄型TV、冷蔵庫、無料ミネラルウォーター、消火器、食卓、ウォシュレット、エアコン、ハンガー、クローゼット、ヘアドライヤーが提供されます。 3泊以上滞在する場合は定期的な再室整備を行い、2泊の場合はタオル交換のみ可能です。 駐車場は地下駐車場に機械式と自走式がそれぞれ107台と53台ずつあり、駐車は1部屋当たり1台提供される無料駐車システムです。 満車の場合はホテル前の外部駐車場をご利用いただけます。 旅行情報では東山海水浴場まで徒歩10分、竹島海水浴場まで徒歩6分、下鳥台まで車で10分、襄陽ターミナルまで車で18分かかります。",
    "QA": [
        {
            "question": "竹島はどのような自然環境を楽しめますか？",
            "answer": "竹島は東海の青い海と美しい襄陽の自然環境を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "客室の数は何室ありますか？",
            "answer": "合計462室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "どのような旅行におすすめの宿ですか？",
            "answer": "家族旅行やカップル旅行に最適な選択肢です。"
        },
        {
            "question": "どのような利点がありますか？",
            "answer": "襄陽竹島は襄陽竹島海水浴場と東海岸観光ベルトの中心地に位置しており、サーフィンを楽しむにも最適な宿です。"
        },
        {
            "question": "どのような客室がありますか？",
            "answer": "竹島海辺と東山港海辺を近くで楽しむことができ、日の出と日没が鑑賞できる客室もご用意しております。"
        },
        {
            "question": "フロントはどこに位置していますか？",
            "answer": "フロントは1階ロビーに位置しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは日曜日から金曜日までは午後3時、土曜日は午後4時に可能です。チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車場は地下駐車場と地上1階、地下3階に位置しており、駐車は無料です。大きな車は外部駐車場を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "朝食はありますか？",
            "answer": "朝食は別途お知らせされる予定であり、客室内では調理が不可能で禁煙が行われています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室には電気ケトル、薄型TV、冷蔵庫、無料ミネラルウォーター、消火器、食卓、ウォシュレット、エアコン、ハンガー、クローゼット、ヘアドライヤーが提供されます。"
        },
        {
            "question": "滞在期間による部屋の整備はありますか？",
            "answer": "3泊以上滞在する場合は定期的な再室整備を行い、2泊の場合はタオル交換のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はどのように利用できますか？",
            "answer": "駐車場は地下駐車場に機械式と自走式がそれぞれ107台と53台ずつあり、駐車は1部屋当たり1台提供される無料駐車システムです。満車の場合はホテル前の外部駐車場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光スポットまでの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "東山海水浴場まで徒歩10分、竹島海水浴場まで徒歩6分、下鳥台まで車で10分、襄陽ターミナルまで車で18分かかります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 463,
        "QA": 604
    }
}